若然未報 時辰未到

由14年佔中後再有議員比DQ
香港人嘅無力感越黎越大
市民唔去反抗
我一直擔心建制同土共會令香港變成焦土

但我相信呢個世界有報應
民怨係會累積
今次真係多謝林奠令民怨爆發

黎緊區議會同立法會選舉
香港人要令班撚樣
票債票償